強烈譴責特區政府及駐港解放軍沒有依法使用武力搗破香港外國記者協會縱容港獨

懇請中央政府依法嚴懲特區政府及駐港解放軍，維護國家領土完整